第六大訴求：修改公安條例

現時公安條例下，示威遊行及集會需預先經向警務處申請，作出不反對通知才合法是違反基本法，需立即修改有關條例規則

五大訴求唔回應，逐漸加大到六大訴求，如繼續唔回應訴求繼續加到七大訴求，八大訴求一路加落去

呢啲野等5大訴求落實左先做

不斷咁加就會比位人入，話要脅政府，得寸進尺

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

又係俾位人入?
咁聽政府話,咁當初做咩要行出黎?
出黎就係對抗惡法,而家公安條例入面就係另一條惡法

支持修改公安條例,
九七前根本唔係咁

撤回暴動定性呢條訴求改做廢除暴動罪先

你有真係雙普選個陣就唔止改公安條例啦

美國大統領阿侵都係不停係咁加大商品種類嚟加大貿易戰戰略，咁之前有邊一項貿易協議已經達成。

阿侵又係得寸進尺？

推

Support
做開deal都識標高個價120%比客打8折啦

有普選全部有得傾
冇就講其他其實嘥氣

依家連最簡單「撒回」兩個字都唔俾你呀！

要向阿侵學習「談判的藝術」

施政報告諮詢緊
哩單野完咗後先一次過提出嚟

pish

有雙普選你仲怕冇得搞公安? 急咩